覺唔覺大陸版求婚大作戰係強姦原作

睇完條片已經覺得唔掂
人樣，演技，鏡頭都輸比原版
黠鮮要咁樣污辱一套神作